有冇巴絲quit過city?

上星期係aims “Withdrawal of Studies” 填咗表
然後就收到confirm email
但我都仲一直收到啲course嘅email
仲有professor send email話我冇交assignment
咁究竟我係quit咗未?求各位有經驗嘅解答吓